
2012-02-08t14:56:0z
dunya
resmi ziyaret bulun kana başbakan stephen harper çin  sürdür yabancı teşvik  yatır anlaşma fıpa görüşme tamamla  bu konu bir niyet anlaşma imzala   günlük çin resmi ziyaret harper bugün çin halk başbakan wen jiabao tarafından askeri töre  töre ard heyet ara görüşme  görüşme ard   ülke ara bir diz   harper yap yazı açıklama dönü nokta ol  taraf yatırım  daha istikrar  güven bir orta  yatır ak daha  kolay ifade  yatır ak her zamankinden daha yüksek ol ifade ed harper   ülke  istihdam  ekonomik  katkı sağla işaret  kana başbakan şimdi taraf legal hal getirip onayla ihtiyaç duy  şu  ard dünya ekin büyük ekonomi ol birinci sıra yerleş  yatırım ora yüz artarak  do olarak  yatırım  yine ora yüz artarak yıl  do oldu kana ülke fıpa anlaşma   ülke  aktif görüşme  çin medya göre harper ziyaret önce yap açıklama stratejik ortak ilişki güçlen  özellikle ekonomik  ticari işbirliğ yoğun iste  harper özellikle abd  avrupa ekonomi durgun  etkin rol oyna asya piyasa gir çok önem ol vurgu  
